\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[french]{babel}

\begin{document}

\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi.}
\renewcommand{\theenumii}{\alph{enumii}}
\renewcommand{\labelenumii}{\theenumii.}

\begin{enumerate}
  \item Soit $f$ une fonction définie sur l'intervalle 
  $[-1,1]$
  \item Vaut-il mieux écrire \og{}L'ensemble des réels est 
  noté $\mathbb{R}$.\fg{} ou \og{}L'ensemble  des réels est 
  noté $\mathbf{R}$.\fg{} ?
  \item \'Etudier et représenter graphiquement 
  $f:x \mapsto \frac{2}{5}\sqrt{25-x^{2}}$.
  \item \'Etudier et représenter graphiquement\\
  \[
  f:x \mapsto \frac{2}{5}\sqrt{25-x^{2}}.
  \]
  \item Vaut-il mieux écrire $A = \int_a^b f(x)\,\textrm{d}x$
  ou $\displaystyle A = \int_a^b f(x)\,\textrm{d}x$ ?
  \item On pose $S_{n} = 1 + \frac{1}{2} + \cdots + 
  \frac{1}{n} - \ln n$.
  \item Démontrer la formule :
  \[
  \tan(a-b) = \frac{\tan a - \tan b}{1 + \tan a \tan b}
  \]
  \item Calculer :
  \[
  \displaystyle K = \int_0^\frac{\pi}{2} e^{t}\sin t\,
  \textrm{d}t
  \]
  \item Pour tout $n \geqslant 1$, 
  $\lim\limits_{x \to +\infty} \frac{\ln x}{x^{n}} = 0$ si
  \item Soit $f(t) = \sin\left(\pi t^{2}\right)$
  \begin{enumerate}
    \item Montrer que, pour $t \in [0,1]$, $|f'(t)| 
    \leqslant 2\pi$.
    \item En déduire une valeur approchée de 
    $I = \int_0^1 f(x)\,\textrm{d}t$ à $10^{-3}$ près.
  \end{enumerate}
  \item La distance de $M_{0}$ à $\mathscr{P}$ égale 
  $\frac{|ax_{0} + by_{0} + cz_{0} + d|}
  {\sqrt{a^{2} + b^{2} + c^{2}}}$
  \item Montrer que pour tout $n$ entier naturel, on à :
  \[
  \left\{
    \begin{aligned}
      V_{n+1} &= 0,9V_{n} + 0,2R_{n}\\
      R_{n+1} &= 0,1V_{n} + 0,8R_{n}.
    \end{aligned}
  \right.
  \]
  \item Soit $\Omega$ un point du plan d'affixe $\omega$ et
  $\theta$ un réel. La {\bfseries rotation de centre
  $\boldsymbol{\Omega}$ et d'angle $\boldsymbol\theta$}
  associe au point$M(z)$ le point $M'(z')$ tel que
  {\boldmath$z' - \omega = \textbf{e}^{\textbf{i}\theta}
  (z-\omega)$}.
  \item On appelle \textbf{espérance} de la loi $P$
  le nombre :
  \[
  \mu = \sum_{i = 1}^{r} p_{i}x_{i}
  \]
  \item Pour $1 \leqslant k \leqslant n$ : $P(A_{k} \cap B)
  = P(A_{k}) \times P_{A_{k}}(B)$
  \item $\binom{n}{k} = \frac{n!}{p!\,(n - p)!}$
  \item $\vec u \cdot \vec v = \left\lVert \vec u
  \right\rVert \left\lVert \vec v \right\rVert
  \cos(\widehat{\vec u \,, \vec v})$ 
  \item Si $\vec n \neq \vec 0$ : $M \in \mathscr{D}
  \Leftrightarrow \overrightarrow{AM} \cdot \vec n = 0$.
  \item On a :
  \[
  \begin{pmatrix}
    x' \\
    y'
  \end{pmatrix}
  =
  \begin{pmatrix}
    \cos \theta & -\sin \theta \\
    \sin \theta & \cos \theta
  \end{pmatrix}
  \begin{pmatrix}
    x \\
    y
  \end{pmatrix}.
  \]
\end{enumerate}

\end{document}
